大家點睇snapchat分數？

越高分就越係臭雞

1

同幾個fd send得多咪高分囉

係wor

樓主無FD同佢玩